- 📫 admin@lhyang.shop


<img src="https://github.com/1234567Yang/1234567Yang/blob/main/05_avatar_big.jpg" style="text-align:center;margin-left:auto;margin-right:auto;">
<!--
⠀⠀⠀⠀⠀⠰⢷⢿⠄<br>
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⣼⣷⣄<br>
⠀⠀⠀⣤⣿⣇⣿⣿⣧⣿⡄<br>
⠀⢴⠾⠋⠀⠀⠻⣿⣷⣿⠀⣿⡀<br>
🏀⠀⠀⠀⢀⣿⣿⡿⢿⠈⠀⣿<br>
⠀⠀⠀⠀⢠⣿⡿⠁⠀⡊⠀⠀⠙<br>
⠀⠀⠀⠀⢿⣿⠀⠀⠹⣿<br>
⠀⠀⠀⠀⠀⠹⣷⡀⠀⣿⡄<br>
⠀⠀⠀⠀⠀⣀⣼⣿⠀⢈⣧<br>
-->
<!---
1234567Yaang/1234567Yang is a ✨ special ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.
You can click the Preview link to take a look at your changes.
--->

**作为使用价值，商品首先有质的差别；作为交换价值，商品只能有量的差别**，因而不包含任何一个使用价值的原子。价值量的实际变化不能明确地，也不能完全地反映在价值量的相对表现即相对价值量上。即使商品的价值不变，它的相对价值也可能发生变化。即使商品的价值发生变化，它的相对价值也可能不变，最后，商品的价值量和这个价值量的相对表现同时发生的变化，完全不需要一致。

商品在能够**作为价值实现以前，必须证明自己是使用价值**，因为耗费在商品上的人类劳动，只有耗费在对别人有用的形式上，才能算数。但是，这种劳动对别人是否有用，它的产品是否能够满足别人的需要，只有在商品交换中才能得到证明。每一个商品所有者都只想让渡自己的商品，来换取别种具有能够满足他本人需要的使用价值的商品。

```
起来，饥寒交迫的奴隶！
起来，全世界受苦的人！
满腔的热血已经沸腾，
要为真理而斗争！
旧世界打个落花流水，
奴隶们起来，起来！
不要说我们一无所有，
我们要做天下的主人！

这是最后的斗争，
团结起来到明天，
英特纳雄耐尔，
就一定要实现！
这是最后的斗争，
团结起来到明天，
英特纳雄耐尔
就一定要实现！

从来就没有什么救世主，
也不靠神仙皇帝！
要创造人类的幸福，
全靠我们自己！
我们要夺回劳动果实，
让思想冲破牢笼！
快把那炉火烧得通红，
趁热打铁才能成功！

这是最后的斗争，
团结起来到明天，
英特纳雄耐尔，
就一定要实现！
这是最后的斗争，
团结起来到明天，
英特纳雄耐尔
就一定要实现！

是谁创造了人类世界？
是我们劳动群众！
一切归劳动者所有，
哪能容得寄生虫？！
最可恨那些毒蛇猛兽，
吃尽了我们的血肉！
一旦把它们消灭干净，
鲜红的太阳照遍全球！

这是最后的斗争，
团结起来到明天，
英特纳雄耐尔，
就一定要实现！
这是最后的斗争，
团结起来到明天，
英特纳雄耐尔
就一定要实现！
```


